%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode

\section{Utilizzi, applicazioni pratiche ed alcuni strumenti software che implementano il filtro di \newline Kalman}
%\begin{adjustwidth}{.19\textwidth}{0mm}

~\vfill

\begin{figure}[hbt!]
   \centering 
 \includegraphics[width=0.3\textwidth]{figure/extendedkalmanfilter_upscayl_4x_remacri.png}
 \captionsetup{labelformat=empty}
 \caption{Schema a blocchi (dalla documentazione di MATLAB) che rappresenta l'utilizzo del filtro di Kalman esteso (EKF).}
\end{figure}

~\vfill

\begin{itemize}
\item{MATLAB \& Simulink}
\item{Octave, Scilab \& Xcos}
\item{Python}
\item{Applicazione in real-time (tempo reale) e in tempo differito}
\end{itemize}

\clearpage